<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/Dierdreef3/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherelle3ry/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/cynthiadfb/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/Downsffc/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/Cyndyfd6/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/Cordellng3/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/cqrrqlkbuib/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/dukipxpyuo/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/curtis8dcj/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Chassidycg3/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/dssav9850/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/dtaxpmpji/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/dierdre4tw/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/dudley4t6/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/Ebenezerdf3/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/Eatonhmg/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>大陆政治</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Courtneyty2/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/Domenicthks/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Colliergh8/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dimplegn8/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dierdreef3/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/Darylng7/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="Dwanayj2/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dimpleyj8/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888446.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13888472-000_TV6C9-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888446.md#1" target="_blank">大陆多地染疫者可照常上班 民怨沸腾</a><br></h3>在几周前，重庆民众还在忍受大规模封锁带来的阵痛，上周日当局突然宣布......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月21日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888453.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13888472-000_TV6C9-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888453.md#1" target="_blank">两中国人死于印尼高铁项目 一带一路再遇挫</a><br></h3>两名中国工人在雅加达-万隆高速铁路施工过程中死亡，再次引起人们对这......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月21日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888446.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13888451-GettyImages-1245011886-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888446.md#1" target="_blank">大陆多地染疫者可照常上班 民怨沸腾</a><br></h3>在几周前，重庆民众还在忍受大规模封锁带来的阵痛，上周日当局突然宣布......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月21日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888425.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/02/id13600534-000_323R89T-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888425.md#1" target="_blank">中菲舰船南海对峙 中美再爆口水战</a><br></h3>美国国务院周一（12月19日）发表声明，再次在南中国海问题上表达了......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月21日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888404.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13887832-Collage-Maker-19-Dec-2022-07.45-PM-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888404.md#1" target="_blank">美欧希望帮中国抗疫 分析：中共怕被打脸</a><br></h3>中共的防疫政策突然转向，由于准备不足，造成病例激增。欧美国家的官员......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月21日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888157.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13888187-2212200341332378-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888157.md#1" target="_blank">欧议会国贸团访台：反对中共以武力改变现状</a><br></h3>“欧洲议会国贸委员会代表团”访台今天（20日）拜会中华民国总统蔡英......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月20日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888189.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13888229-2212200438382378-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888189.md#1" target="_blank">美众议员访问团访台：美跨党派支持台湾繁荣</a><br></h3>“美国联邦众议员匡希恒访问团”今天（20日）拜会中华民国总统蔡英文......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月20日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/19/n13887848.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13887852-web-1200X800-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/19/n13887848.md#1" target="_blank">【中国禁闻】北京疫情祸起瞒报 世卫爆清零背后恩怨</a><br></h3>内幕：北京医院二十大前已崩溃，瞒报致老人大量去世；世卫爆中共清零失......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月20日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888206.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13887342-GettyImages-1449810159-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888206.md#1" target="_blank">北京专家称新年返乡潮将带来新一轮疫情</a><br></h3>12月20日，有中共专家在新闻发布会上说，随着新年返乡潮或各种大规......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月20日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/19/n13887833.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13887846-1200x800-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/19/n13887833.md#1" target="_blank">【环球直击】北京死亡人数飙涨 官报两例死亡引嘲讽</a><br></h3>官报半月仅两例染疫死亡，网友：糊弄鬼；广西原公安厅副厅长唐斌被查......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月20日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888179.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13863116-513ae35f5b9bf6d509e738678c8f7f50-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888179.md#1" target="_blank">中共官员称中国有130多个奥密克戎亚分支</a><br></h3>近日，中共疾控中心官员称，中国多地发现BQ.1和XBB奥密克戎新的......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月20日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888120.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/01/id13524221-GettyImages-1230040191@1200x1200-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888120.md#1" target="_blank">印尼新刑法 宣传共产主义者最高刑期15年</a><br></h3>因为其共产意识形态，中共在国际上再遭遇难堪。东南亚国家印尼继续严厉......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月20日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888019.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13887520-shenyang-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888019.md#1" target="_blank">【翻墙必看】沈阳医院尸体堆积 无人处理</a><br></h3>大纪元每天为读者梳理翻墙必看的文章...<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月20日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888092.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13888093-000_Hkg2199244-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888092.md#1" target="_blank">报告：中共正大规模建立虹膜扫描数据库</a><br></h3>加拿大多伦多大学的“公民实验室”（The Citizen Lab）......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月20日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/19/n13887853.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13887258-GettyImages-1245709612-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/19/n13887853.md#1" target="_blank">【秦鹏观察】中国人热赞球王梅西 世界惊异</a><br></h3>梅西夺冠，央视不敢提的背后故事：他曾为刘晓波寄签名照片；“美国梦”......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月20日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/19/n13887857.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13887934-fb26281deedb2781762db0f727a253f6-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/19/n13887857.md#1" target="_blank">【新闻看点】北京疫情触目惊心 广州日增5万人</a><br></h3>广州日均患者5万，北京市没几个阴性；10分钟一辆救护车，老人就医是......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月20日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/19/n13887840.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/11/id13404786-GettyImages-1026588528-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/19/n13887840.md#1" target="_blank">英智库：中共向非洲提供巨额贷款 自陷困境</a><br></h3>英国智库查塔姆研究所（Chatham House）的研究人员认为......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月20日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/19/n13887473.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13887501-2212190113352378-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/19/n13887473.md#1" target="_blank">纷乱世局下 专家展望台湾前景 关注中共认知战</a><br></h3>中华民国自由通讯传播协会18日在台湾大学举办名家论坛，邀请专家探讨......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月20日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/19/n13887802.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13887813-GettyImages-1450272183-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/19/n13887802.md#1" target="_blank">分析：中共为无准备的放松清零付出代价</a><br></h3>中国正在从“强制封锁”变成“自愿封锁”，绝大多数居民不愿意出门，在......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月20日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/19/n13887669.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13887715-bb64f2416971edadfd76b043e54f9af2-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/19/n13887669.md#1" target="_blank">【微视频】世卫曝光中共清零失败的背后恩怨</a><br></h3>我们上一期视频就说过，北京的疫情爆发是在中共新十条开放之前，202......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月20日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/19/n13887808.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13887809-000_32NR7FQ-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/19/n13887808.md#1" target="_blank">意大利停止与中共警察进行联合巡逻</a><br></h3>意大利内政部长马泰奥?皮安特多西（Matteo Piantedos......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月20日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/19/n13887794.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/05/id13736408-158094-320x200.jpeg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/19/n13887794.md#1" target="_blank">怕被中共割韭菜 中国富豪加速向美国投资</a><br></h3>根据基金经理和业内信息称，中国富豪阶层正在减持大陆资产，越来越多地......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月20日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/19/n13887720.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13887754-9a2a7fa5bbeaec89c1676a4ddc081df9-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/19/n13887720.md#1" target="_blank">【新闻大家谈】胡锦涛儿子遭官媒“辟谣”</a><br></h3>世界杯！阿根廷捧杯 梅西加冕球王？ 官方着急辟谣 胡锦涛之子 升官......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月20日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/19/n13887787.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13887791-000_334U3M9-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/19/n13887787.md#1" target="_blank">阻媒体爆料染疫死亡数据 中共警察看守火葬场</a><br></h3>随着外界对中国染疫死亡人数的质疑不断增加，中共派警察和保安人员在北......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月20日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/19/n13887570.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13887288-000_333A3LZ-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/19/n13887570.md#1" target="_blank">疫情高峰连续不断？民众不再相信中共数据</a><br></h3>随着大陆疫情不断飙升，上周末很多大城市都一片寂静。中共首席流行病学......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月19日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/13/n13884098.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13887275-220bf319eceadc38e31a665f7e480dbc-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/13/n13884098.md#1" target="_blank">【思想领袖】白邦瑞：美机构如何帮中共崛起</a><br></h3>美国政府机构如何秘密地帮助中共崛起。放出这段视频到全球电视上，确实......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月19日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/19/n13887608.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/07/id13791033-d8288a2593cfbf210db32315653b92be-320x200.png" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/19/n13887608.md#1" target="_blank">落马不足半年 中共工信部部长肖亚庆被降级</a><br></h3>12月19日，中共工业和信息化部党组书记、部长肖亚庆被开除党籍及政......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月19日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/19/n13887553.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13887574-12-320x200.png" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/19/n13887553.md#1" target="_blank">北京疫情失控 两女子讲述医院悲惨情景</a><br></h3>北京染疫人数飙升，全市医疗系统几近崩溃。近日，有两位北京女子讲述自......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月19日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/19/n13887395.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/07/11-26-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/19/n13887395.md#1" target="_blank">英国会外委会警告 中共武力犯台后果严重</a><br></h3>英国国会外交委员会18日指出，台湾是英国在印太区域利益的核心部分......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月19日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/18/n13887146.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13887399-000_1OG8SF-600x400-450x300-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/18/n13887146.md#1" target="_blank">王友群：“中共病毒”与中共解体</a><br></h3>目前，随着中共“清零政策”突然改变，疫情再次呈爆炸性增长。新一轮疫......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月19日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/19/n13887412.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/10/id13855788-GettyImages-1435515074-1200x811-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/19/n13887412.md#1" target="_blank">【翻墙必看】郑州秒删胡锦涛之子升官消息</a><br></h3>大纪元每天为读者梳理翻墙必看的文章...<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月19日</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid277_3.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid277.md#1">1</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid277_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid277_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;4&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid277_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid277_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid277_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid277_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid277_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid277_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid277_5.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid277_4.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid277_4.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid277_4.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/ncid277_4.htm">https://www.epochtimes.com/gb/ncid277_4.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
